1. Написать роль установки PostgreSQL и плейбук, который ее разворачивает

2. Все параметры должны быть вынесены в переменные, все переменные должны быть префиксованы, значения переменных устанавливаются через group_vars для плейбука, роль должна быть покрыта тестами

3. Добавить возможность смены директории с данными на кастомную

4. Добавить возможность создания баз данных и пользователей

5. Добавить функционал настройки streaming-репликации

6. Продумать логику определения master и replica нод СУБД и их настройки при работе роли

